跳樓有冇方法死得舒服喲？

幫自己問

唔好唸咁灰...有咩事同人傾下
身邊人會好傷心

利申
今個星期親人跳樓死左

食100粒藥會唔會安樂死

離地10米以上
石屎地面
幫自己答